Даны два отрезка в пространстве (x1, y1, z1) - (x2, y2, z2) и (x3, y3, z3) - (x4, y4, z4). Найдите расстояние между отрезками.
Заданы целые x1, y1, z1, x2, y2, z2, x3, y3, z3, x4, y4, z4. Координаты по модулю не превосходят 1000.
Выведите искомую величину c точностью не менее 6 знаков после десятичной точки.

Идея решения:
С помощью тернарного поиска.
Мы умеем вычислять расстояние от дочки до отрезка за O(1)  помощью скалярного произведения и небольшого разбора случая.
Поскольку функция расстояния от точки до отрезка в направлении какого-вектора унимодальна, мы можем применить этот
алгоритм.
Для удобства созданы три структуры и руализованы соответсвующие операторы и функции.
